多唔多人有借錢/ 有債在身？ 置業按揭唔計

有=正評

窮到冇人敢借

27歲 負責10幾萬

唔好再賭咪唔會有多負債囉

岩岩出黎做野開始就借錢買股票，果陣主要買內銀，貪佢d息夠cover又夠穩陣（？）
到而家未試過有一年冇債係身，真正債多不愁

點追數

買左乜

差學資署十幾萬，卡數一萬

破兄
講吓點解你成日老破ok

開頭買內銀同高息股，之後開始上網睇blog學野。
之前有2次新股熱潮搵到d，炒私有化又好彩有少少執。
15年2成首期上車清袋，唔夠半年又借錢買股票(層樓老婆名) ，3年後又轉按draw左少少錢出黎，又開始買番d高息股。

借錢唔係壞事，睇你用黎做咩既姐。

我借既錢要用我未來既現金流黎還，
對有錢就會身痕買野既自己，有逼住自己儲資產既作用，未必適合其他人，但適合我。

唉，d 黃金乜撚野事跌到仆街？

lush

孖左百幾萬

on9?

人地有錢先孖到百幾萬
你話人on9做咩

早兩日借咗同事廿蚊食飯未還

玩信用卡，
draw 舊免息錢出黎賺rebate,
之後放落saving 賺息，
卡數到期準時還，
下個月再黎過，
所以長期6位數卡數。

諗緊玩你依套

等緊出年年頭夠期又轉按多舊錢出黎，應該就會開始諗d直債。

如果d股票跌 咁咪（小型版）負資產？

我既現金流足夠還錢，銀行唔會理我蝕左幾多而call我loan。借錢係放大回報/損失，做錯功課而輸冇得怨。
成年人為自己決定負責好正常，放銀行我都要年年輸通漲，點解唔靠自己？
都係睇個人取向，知道自己係邊類人就會揀一條適合自己既路

借錢無問題,借錢唔還先係問題姐。。。
大把上市公司負債投資

唔借點發達